滿意林鄭既回應? 麻煩大家望下沈旭暉點屌

【#最新抗疫邏輯題：究竟林鄭月娥想點？】

1. 現在很清楚，當世界各地紛紛全面封關，她依然不會考慮在香港實行，只會不斷唧牙膏「偽封關」。機場、深圳灣、港珠澳入境內地人目前有64%，加上封了羅湖等關口後的自由流動，也就是每日入境依然有大約70%，按目前的一萬人以上數字，也就是每日七千人。只要其中1%感染，再傳播十倍，已經是香港醫療系統的超級負荷。這樣明顯的漏洞，世界各地任何正常政府都不會視而不見，除了這個「政府」。以林鄭作風，說不定幾日後又封多一個關口，但底線就是不能封關。唯一合乎邏輯的解釋，就是必須保留一條內地到香港的「超級通道」，讓香港當各式各樣的白手套，代價卻是全香港人的福祉，以及國際社會對香港不同內地的最後信任，最終只會徹底一國化。相當無恥。

2. 現在很清楚，世上沒有一個地方會對行使合法罷工權益形容為「激進行為」，除了林鄭這個「政府」。她的底線就是「不能向任何壓力低頭」，批鬥「黑醫」、「黑護」的劇本必須繼續上演，而且不但要成為親政府報章、網媒的主菜，還要刻意傳回中國境內，以示自己政治正確。她的期望，就是社區大爆發，民意怪責醫護人員，罷工無疾而終，煽動群眾鬥群眾，取回政府的公信力。相當無恥。

3. 現在很清楚，世上任何一個正常政府在非常時期，對口罩一類基本物資，都會儘量統一派發，除了林鄭月娥這個「政府」，卻說要尊重「口罩市場機制」運作，無力為人民提供基本物資，就像那些第三世界政府面對饑荒，也要囤積居奇，面對人命傷亡，也要搞政治鬥爭。「香港口罩荒」這樣荒謬的劇情，「掌握的物資給了誰」這個戰略性問題，大家自然心裏有數，這也是群眾鬥群眾劇本一部份，總之就是順我者昌。相當無恥。

4. 現在很清楚，林鄭月娥會不斷用「很多香港人要往來邊境」，曲解「封關」的定義，除了是刻意魚目混珠，目的又是煽動群眾矛盾，希望把需要往返兩地的香港人和其他香港人對立。連帶附送的，又是一連串常見長輩圖式謠言：「這豈不是要封港斷水斷糧」、「香港經濟豈非從此閉關自絕於世界」云云。一個「政府」要拉攏這層次的「支持」，群眾基礎不會超過20%，他們卻成為林鄭月娥唯一能爭取的對象。相當無恥，而且折墮。

我們有這樣的「政府」，可以怎樣？

#光復香港

開始對罷工動搖?
開始覺得政府肯做啲野?
開始同意凡事要留一線?
麻煩大家讀下呢篇文
望清楚林鄭既盤算同埋政府幾咁無恥

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World

為甚麼號稱全球最發達城市之一的香港，居然是全球「口罩荒」最嚴重的地方？

諾貝爾經濟學獎得主Amartya Sen：饑荒的發生不是因為沒有足夠的食物，而是沒有有效的制度確保食物的公平分配。(“Starvation is the characteristic of some people not having enough food to eat. It is not the characteristic of there being not enough food to eat.")

#完

所以依家仲話靠市場機制
根本係想普通市民尤其係基層同老人家死
政府班公務員同黑警已經有晒供應囤貨

垃圾林鄭，所有施政同香港人對著幹

希望把需要往返兩地的香港人和其他香港人對立。
我都好希望可以咁
一次過收埋呢D支港人皮

一矢中的，講出左真相，就係當香港留一條生口比大劣權貴

無滿意過

屌佢老母

出面開晒香檳咁唔知咩事

呢班人其實都好可惡
尤其大把香港人搵香港錢住深圳

係
我見好多人開始收貨

推

得閒無野做就簽下名.

push

唔收貨呀

1. 經濟攬炒, 無所謂
2. 主要都係廢老廢中死, 無所謂
3. 呢個係政府醜態黎, 無所謂
4. 未來無晒管治威信, 無所謂
而家最希望前線醫護手足唔好動搖, 全力罷工!!

唔收貨

她的期望，就是社區大爆發，民意怪責醫護人員

她的期望，就是社區大爆發，民意怪責醫護人員，罷工無疾而終，煽動群眾鬥群眾，取回政府的公信力。相當無恥

佢地企係疫症最前線,點解要怪佢地,我地無畀人割咪算好
支持工會決定

全世界人嘅健康都係香港醫護手上

一齊罷！

繼續擺

香港人中咗甲型流感都無得住隔離病房，
要係普通病房搵位安置，有啲病人仲要住廁所門口！
入到去10個有7，8個都係講普通話
呢幾年公立醫院負荷有幾重，大家都有眼睇
有咩可能政府政策失敗，要前線醫護人員硬食？

叫林鄭搬去武漢辦公囉，既表現愛國亦能掌握最新疫情資訊

Push

其實一直唔覺林奠邊忽回應得好
不過多謝沈旭輝

真實有能力攬炒既
往往都係政府

推死賤婦一個

成立新政府！刻不容緩！

（推上熱門)若不封關，需即時成立臨時新政府

反送中初期都係咁,以為拖得就拖,拖到民意逆轉
結果民意證明條撚屌政府係戇鳩
今次又係,醫護一講罷工,就拖住拖住慢慢封,就係想藍屍都唔支持封關
點知藍屍都屌鳩你個撚屌政府先留返1-2條通路唔封

再屌打

成立新政府！取替無能政府！

（推上熱門)若不封關，需即時成立臨時新政府

第3點好恐怖
可能成個佈局就係同建制派唱雙簧

有撚人滿意過？樓主你原本滿意？

她的期望，就是社區大爆發，民意怪責醫護人員，罷工無疾而終

要無限期罷工啊

支持醫護100%罷工

非醫護都要大罷工 重忍得落?????????

垃圾政府

物資有誠哥
文宣有沈教授
柒婆會唔會後悔唔connect佢地

講咗咁耐係全面封關
點解會有人收貨
收佢老母
佢成撚日曲解做封城
封關≠封城！

全力支持

因為有啲藍絲廢老覺得醫護罷工就係唔啱

同意!

up

燒山都有相同見解

唔好理 繼續罷工

推
推
推

巴士公司罷工未

佢一直等緊民意逆轉

用市場機制唔代表分配有效

真係唔知香港人做錯左d 咩要有個咁撚樣嘅政府

相當無恥

香港獨立 唯一出路

我一直都唔滿意
但開始有淺黃中立撚話其實政府已經做咗好多/讓咗步

道理係人都明
但我哋而家需要的係唐雎、荊軻呢種人
而唔係張儀呢種説客

成立新攻府喇！依個政府唔會俾到你想要嘅嘢！大家唔好再同佢乞啦！

我老豆原本都支持罷工
但今日林鄭講完野佢就話再罷落去
一黎無視醫護專業
二黎不近人情
佢話政府都好難做
咁我估連登都大把呢類CD-rom係收貨

真心希望林鄭係最後一個特首，一係一國一制，一係就兩國兩制

社區爆發都唔關醫護事...不過堆冇腦既唔係咁諗....

當然呢種人緊要
但大家起碼要識點樣反駁政府
要繼續說服身邊既人支持罷工

蘋果泛民有份捧呢隻妖獸上位
要懺悔改過🙏

其實過去8 個月已經揭露左 :

1) 依個政府既詭計, 多年嚟既布局, 陰乾真香港人係得以證實及確認
2) 而依個局面, 政府係唔會反省 唔會改善 唔會改變

真香港人日後既反抗
必須基於上述 2 個事實嚟進行

機關算盡，不愧為攬炒之母

臭閪林鄭

講中哂

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

求pin：有工會嘅罷工，無工會嘅Sick Leave

林鄭希望社區爆發意圖相當清晰。可惜今次個算盤比真醫護工會打亂咗。

林奠就算真·封關都只係會真係堅封撚曬連香港人都唔比入
要香港人同中國人割蓆對佢嚟講直頭死罪

Pish

攬炒

同意
本身仲有人以為政府喺抗疫上面會為香港人著想
起碼叫救返之前反送中敗左既聲譽
但呢單嘢政府係按照你講嗰兩個事實黎搞

俾呢篇佢睇喇。

撐醫護罷工企硬

我見個個都仲係咁屌喎

成個政府都垃圾

柒婆攬炒港人，留個出口俾大陸人，去乃共領功！咁香港人有乜計可以呼籲世界，封Q埋所有由香港持中國護照出境外逃既大陸撚！

封多幾個又點啫 一日未封晒所有關口一日都係穿窿CONDOM

對著幹 支那字

作對 香港字

林鄭啲語言偽術真係好低劣

民眾打民眾， 中共手法， 不過一定支持 一齊攬炒啲身嬌肉貴既高官藍屍 ，唔駛講道德法治

國際線叫外國封埋香港點睇
攬炒

所有工會請立刻加入醫護罷工陣線 呢個係唯一一次以生命為底線去團結全香港人嘅機會

PUSH

唔好搞咁多啦做乜個矛頭都係指向你同支那豬架咋

推推推推推

林鄭咁撚好打
教授都唔夠班啦

唉dllm

有咩貨好收
同送中條例一樣
上次都無畀佢呃到 今次無理由畀佢呃到

好老實講醫護唔好封晒後門話社區爆發就重回崗位，林奠基本上都決定攬炒等社區爆發連消帶打解決罷工兼將責任推落醫護身上，如果唔夠佢狠真係好難繼續落去

Point2分析幾好
淋病又想拖

好文已經分享 !

點會滿意...

罷工救港
刻不容緩

呢排沈兄開足火力
日日幾篇直線屌柒777

講得啱，幫推

佢哋識咁諗就唔叫腦殘啦

不斷煽動民眾互鬥 就係獨裁政權
賴以成功的伎倆

全力無條件支持醫謢罷工！

國際戰線: 遊說領事封關急切

本地戰線:聯合罷工抗疫 防止病毒爆炸性傳播

就算爆發
醫護都要KEEP住罷工
攬炒唔係口號

要死都係死廢中廢老先

721831101111

...

係囉
邊個收貨?

Push.

將暉仔篇文spread比多d人睇

pish

，

真係接受唔到自己要比條咁無恥既人管治。。。

繼續罷，絕對唔可以停

我相信冇人覺得個政府係做到野
支持醫護罷工 直至完全封關

成立新政府 刻不容緩

而家連登仔仲叫唔叫佢世界仔？

光復香港

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病比死更可怕 ！令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用， 終身失去工作/自理能力、長期接駁氧氣、簡直生不如死
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

已經罷工不如 私家車堵塞，合理理由是
四處搜購口罩糧食乾糧 親戚需要幫助

推
無退路

721 831 101 1111